【世界一哥】曹星如

一哥只有一個
蔣冠一

香港精神 射多過人